README

Проект реализует частную реализацию контейнера std::vector
Тесты релизованы в main.cpp и включают в себя такие действия:
1.Работа с числами (int)
1.1. добавление в цикле 20 случайных чисел в диапазоне от 0 до 100.
1.2. упорядочивание получившегося набора чисел по возрастанию.
1.3. удаление каждого 2 элемента.
1.4. вставка 10 случайных чисел в диапазоне от 0 до 100 на случайные позиции.
1.5. очистка контейнера.

2.Работа с объектами (std:string).
2.1. добавление в цикле 15 случайно выбранных слов, состоящих из латинских букв в нижнем регистре.
2.2. упорядочивание получившегося набора слов по возрастанию.
2.3. удаление каждого слова, включающего в себя любую из букв a, b, c, d, e.
2.4. вставка 3 новых случайно выбранных слов на случайные позиции.

После каждого этапа выводится содержимое массивана экран.